好擔心 992同cx飛雞會唔會畀人跟出恒指

航空股代表唔會無左cx掛

PC界都唔可以冇左992

🤧

好緊張

出未呀

惡曬45%股權係太古

因航

踢昆倫同cx
入碧貴園同舜宇

992又贏一杖

因管理不善而遭踢出恆指成份股的國泰航空公司

仆街

聽日東方頭版

踢992出恆指即刻俾師父沽撚到落8500

信cfu 沽700 買992

舜宇終於等到呢一日

炒成班IT狗 抵撚死

已踢